放MacBook Pro 16” 全新機 未開箱同盒

放MacBook Pro 16” 全新機 未開箱
有保養至2021年11月尾
有意留IG

3k

買M1MacBook好過啦

唔講價錢on9
你講個range都好啦
浪費大家時間

8000 hkd
fast trade

2.5K排

依家intel mac 仲值錢？ 你呢個spec 未打爆， 業界人士又唔會要

3000

好吸引 大家唔好同我爭 30000

$8500

12000

玩唔到cyberpunk 2077, 唔買

apple silicon都出左仲買intel u把柒
唔係真係聽班傻閪講等兩三年穩定左先買呀

$16500

ig: hugo1991 傾

10k

intel mac
希望樓主出到貨

又唔講幾錢 放你老母臭閪

使唔使做惡呀😠

Intel Mac 當垃圾2折回收差唔多

留Ig做乜鳩

我見人地都係咁樣出post 先跟咋

痴線 經過樓主手一定勁好多 我排5000

部機有冇咁差啊.我都係幫手放部機咋

煙條不了

留IG識朋友？

出新機都唔用i7啦

認真 $5000

邊個會肯俾高啲？

識你囉好無

呢啲Intel U已經變咗電子垃圾
等嗰部新M1X Macbook啦

我知啊，不過依家M1 得13寸先有得賣嘛

唔蝕起碼1000唔使諗放得到

😣已做好心理準備

過硬件台啦

Thanks😊

13000 比盡

留返自己用，對住佢次次都提返自己點解買早左

mba early 2020 苦主

邊間公司咁快有聖誕抽獎

offer: 5k

真金白銀買番黎架😭

本來我都諗住換架 （mbp 2014)
但下年Q2 出M1 mbp 16'

排$1300

無架啦自用啦

Iphone 都係下年會出新款架啦，今年一樣有人買，無話買早左既，最緊要岩用姐
（希望安慰到你啦）

$12500

行貨around $16500

大約係呢個價啦

樓豬： 自由經濟市場 價高者得

🤦🏻‍♀️蝕幾千都預左....

補link:

我大佬出三萬八

11k 有冇興趣

5k, 送到我樓下

共實依部野仲值幾錢
10k會唔會放唔放得出

我諗放到14k-15k 啦

16500 一樣要坐貨， 睇完M1 performance 仲邊有人會咁on9 買intel mac
你不如去肥花參考下人哋二手價 或者忍痛當禮物送俾人

1k

以前可能放到
但出咗M1 影響真係未知
可能令佢低到11-12k 都唔定，睇樓主好唔好彩

邊有可能值咁高

交情好到送部MacBook 俾佢既朋友 我未識到😅

下個禮拜又有冷空氣
建議樓豬可以用發熱量做賣點

而家無人會買，除非賤價

咁你肯講幾錢未吖？成個女人咁

有冇人屋企啲櫃腳唔齊、可以用部機攝一攝

我係女仔嚟喎😳

最近表妹生日先送左部macbook air 俾佢
唔送朋友咪送親戚囉

你仲需唔需要表妹啊🙋🏻‍♀️

未有m1都可能
而家m1機好評如潮，差不多零缺點無逢連接，買m1行埋arm，點會重買返intel...

認真13000 賣唔賣
已經買咗M1
幫你收埋

自從出咗M1
Intel變晒垃圾，我指Intel Mac

30000
tg me
hugo1991

Intel Mac不了

我蝕底啲1000同你要佐佢